蘋果日報APP出左內購,仲有咩理由唔訂閱?

過往高尚既香港人用不同理由唔去訂閱唯一一份偏泛民既實體報紙
E家人地出左APP內購,想問仲有咩合理既理由去解釋

push

要我擺隻手指上去/擺塊面埋去咁麻煩
不了

Google同Apple都係奶共平台。

班淺黃又少左個藉口唔訂蘋果了
倒不如直接承認一句：要課金？不了

Push.

其實除左訂購外，廣告費都好緊要
有乜辦法可以幫蘋果拎多d廣告費？

App內訂閱咪會俾奶共Apple/Google賺咗三成？

每人輪住拎幾廿萬出嚟落頭版廣告

理由只有一個：馬泉崇